請暫停升級暴力

唔係叫你地唔好裝修 唔好出神獸
而事實上文宣上已經追唔上我地嘅升級

由爆黨鐵開始已經有啲師奶開始問我點解要破壞 有好多人仲未習慣到 亦未明白 我住果到仍然有好多街坊有好多野係完全唔清楚 甚至本來黃嘅人都追唔上

本來解釋比一啲立場唔同嘅人知
係一樣好需要耐性同時間嘅野

所以
裝修可以繼續 神獸可以照出
但請只繼續對準美心 黨鐵同福建幫
升級去中資企業希望可以暫一暫停

文宣上集中幫忙仍然較藍嘅區域

connect番我地自己嘅手足！
其有好多人已經放棄咗連登
平時對自己人都下下屌人老母
想升級嘅人可以問下大家意見先討論下
唔認同嘅都可以客氣少少嘛

最後
呢場係一場香港人嘅時代革命
我地要嘅唔單止勇氣同智慧
更需要每個人嘅支持
要繼續行落去就更需要更多嘅香港人支持

單憑熱血同公義係唔足以撼動呢個政權
背後嘅人民卻可以俾到我哋力量同勇氣
去繼續同霸權對抗

我哋要改變更多嘅人企喺我地同一陣線
而唔係創造更多嘅敵人

推

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

你係咪唔知咩叫國企

你知 我知 單眼佬都知 但係唔係個個師奶都知
之前用左咁多時間先令佢哋知警暴
唔想短時間嘅升級 失去佢哋嘅支持

lmao

武力*

我哋要嘅唔係武力嘅升級 而係文宣上嘅升級
唔好再ff連儂牆之前嘅成功
政府嘅文宣又已經再升級
我哋唔可以滿足而家嘅階段

福建幫係中聯辦嘅組織嚟 佢都係中資其中一員 係咪唔好搞住

我指本來打緊果啲
再者唔好再升級去其他住
例如m記 Pacific cafe果啲

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

我深藍的.
紅色資産本身就是黄屍主要敵人,所以我地連登藍絲一定要團結帶風向叫班黄屍唔好去攪.連登藍絲加油

其實係要俾多少少時間街坊消化資訊

請大家訂立軍規

之前啲人講咗好多次都冇人信

其實已經唔太需要咁多文宣
集中返起因就夠

但現實係有啲區淺黃居多啲居民未必做到核爆都唔割 所以大家嘅區文宣已經夠嘅話 去啲唔夠人手嘅地方幫下手 我區淺藍根本完全唔得

大家隨身拎定D裝修用文宣啦

裝修完幫佢落返閘貼哂佢